如果35+但個個都黃碧雲咁，35+有咩用?

Link:
我一直支持民主陣營團結抗敵，積極參與協調，以達致九月立法會過半。所以，我和團隊堅持，如最終決定參選，必定參與民主陣營的協調。
然而進行初選協調的必要前設，是參選人都願意與香港人同行，且有抗爭意志，準備好與極權搏鬥、寸土必爭。
然而，一直以來，民主黨 黃碧雲 Helena Wong 議員的言行——尤其多年對進步陣營、抗爭者的抹黑——徹底失去我們的信任。有賴網民整合，我在此節錄黃議員的「驕人」事蹟：
一，2016年8月16日，黃碧雲於 facebook 直呼青年新政為「共青·年新政」，誣衊本土派參選人。
二，2012年11月4日，在民主黨游月華於區議會鞍泰選區補選敗選後，黃碧雲於 facebook 指其餘非建制參選人為「一眾民建聯B隊」。
三，2019年3月20日，黃碧雲於立法會工務小組投票贊成通過新界東北335億撥款，支持大白象工程及利益輸送。
四，2020年2月9日，黃碧雲要求警方加強突擊上門監察強制隔離人士，支持擴充警權，助長多月以來黑警上門綁架抗爭者的做法。
五，2016年10月26日，黃碧雲表示，因為梁游二人於宣誓時辱華及夾雜粗口，故沒有「護送」兩人進入會議廳，再次與抗爭者割蓆，為抗爭劃底線。
上述事蹟實為冰山一角，我與眾多選民認為，黃碧雲多次背叛民主陣營及香港人，反映她欠缺抗爭意志，即使讓她成功連任，亦無助實現香港人自上年六月以來堅持的「五大訴求」。
故此，面對意志成疑、多番出賣抗爭者，甚至從沒承諾全力配合民主陣營抗爭的黃碧雲議員，我實在無法與她共襄大業。
希望各香港人反思，即使來屆立法會真的達成35+，但全部代議士皆為黃碧雲之流，又如何？
#黃碧雲challenge #立會過半 #議會抗爭 #全面抗爭 #抗爭意志 #35個黃碧雲

推

黃碧雲幾時死？

民主黨 賣香港

黃碧雲收皮啦

含淚投票！永續議會抗爭！

自己Check下投票記錄大把泛民都係咁
點解泛民咁做？
因為你點都要含淚投呀嘛
本土/獨派/素人就俾人大蝦細
冇位可以上

所以今年唔撚好再含投

要踢走黃碧雲，不如要求泛黃全民初選，大家只投：
1. 表明必定會以任何手段，包括（至少）否決所有政府法案，以達成政府答應五大訴求、
2. 清楚說明如35+失敗但本人當選會如何自處、
3. 支持黃碧雲者，一律全黨不投

屌你老母！民主黨，仲未聽到民意啊！？黃碧雲要死啊！梁耀忠都係！楊岳橋唔回應「omdb」都要死啊！

食屎啦黃碧雲

真係反佢 就初選踢佢走

今屆只投本土派

有本土，投本土
本土派100%優先

1

What kind of questions...
如果個個區議員好似陳梓維咁？
如果個個藝員好似叻哥咁？
如果如果,叫人點答你,答完又改變到乜？
眼前最緊要係35+其他之後再屌啦

推到全世界都見到

理大幾時拉埋朱媛參與暴動

All in 投本土派

光

復

香